好簡單 我地唔係大台 但我整合左大家意見 想分享比公眾知

應該叫公眾記者會